[搞手]約食飯，你哋會點約?

1.經 whatsapp/telegram整個日子 list叫人填

2.開個 Google form揀日子

3.打電話問

4.我唔撚做搞手啊屌你老母

5.其他

有時做搞手都係想輕鬆約

屌關你撚事咩

唔好咁啦

我想知啫

我係唔做搞手
朋友會整幾個日子比大家填表